與習棋王會面一邊狂轟敘利亞 侵：我下令射的

美國今日向敘利亞西部城市荷姆斯(Homs)一個軍事基地發射約59枚戰斧巡弋飛彈，報復敘利亞4日伊德利卜省(Idlib)發動的毒氣空襲，人在佛州馬阿拉哥(Mar-a-Lago)自家俱樂部與習近平會面的川普，對外證實是他親自下令展開這起軍事行動。

川普與中國國家主席習近平今日首次面對面展開會談，就在兩人進行晚宴的同時，美國官員宣布，美軍今天已對敘利亞政府一處飛機場發射50到60枚戰斧巡弋飛彈，同時公布影片及照片。

軍事行動結束後，川普公開表示，「阿薩德使用禁用的化學武器，奪走了許多無辜男女及寶寶的生命，過去我想要改變阿薩德的做法，顯然徹底失敗了，這起軍事行動是為了制止化學武器擴張，並維護國家的安全和利益。」

敘利亞政府被控使用毒氣彈空襲，造成當地至少100人死亡，400多人受傷。川普5日譴責敘利亞總統阿薩德(Bashar al-Assad)行為跨越底線，罪行重大令人髮指。美國美國官方也提出警告，如果聯合國未回應敘利亞化武攻擊事件，美國不惜採取單邊行動。

係想話比雜種知,美國同邪惡國家勢不兩立, 叫雜種咪撚選擇走邪路,資助北韓

棋王

他知道捉棋是沒有用的。

Mobile strike

中國或成最大贏家

究竟盤棋捉完先定太陽冇光先

agger

唔爭氣笑咗

最後一炮，我來發!

佢個fb比班fans屌到飛天 連Nigel Farage 都唔支持佢

沒試過的人生他都要嘗試一下，所以當時到第58至火箭，他把控制器搶過來跟司令官說：我來射

一個捉中國象棋，一個捉國際象棋

家下班 fans 定佢做美國總統。。。。班友咁叻就佢地做啦
黑仔佢就係太估形象搞到一事無成

屌

談笑間， 檣櫓灰飛煙滅

班左膠由鳩佢地啦

大把人讚你唔講？

由班傻閪屌囉
侵今次舉動贏好多民心
個個睇完條片都會覺得敍利亞抵屌
又可以令老美個世界警察樣出返晒黎

敍利亞用化學武器都有人撐咩原理

fb 左膠 = cc 台鍵戰

行動極快
威力極少

我來射

Fb班人係驚又要打仗先吵 好似係咁

班垃圾好明顯係為屌而屌

Nigel Farage而家係過街老鼠喇

左膠個理論係咪怨怨相報何時了？

人人平等，要互相愛護

所以西妹愛難民，難民愛西妹

係啦係啦
老屈完啦
可以去出糧

美國話係就係？有無證明？炸彈碎片咩都得。成件事好可疑，政府軍為咩要用化武炸平民？政府軍否認，美國就一味話係，仲要立即射五十幾支導彈炸敘利亞軍事基地？根本就係好似係美國為左攻擊敘利亞而插贓嫁禍

五十支導彈根本就好少，想介入既話一早就斬首行動啦

睇清楚先啦，本身政府軍上風，無啦啦用化學武器炸平民?仲要有細路，傳媒仲要咁好彩影到掙扎時個慘況，最鬼係美國反應快到好似完全無開會咁射導彈

係啦係啦
其實係支那插贓嫁禍
再搵人上來唱老屈美國

Reddit /r worldnews 有好多反駁係美國做證據
如果有證據係美國做 俄羅斯就唔會只係出 russia-bot 係網上吹水 而係直接係公開個啲所謂證據

用化學武器都唔打應該幾時出手

係當地同反對派打個班唔係正式政府軍
佢地係al Assad 支持者 有政府軍支援 佢哋有私藏化武唔出奇
重有你當美國流架 President 覺得要立刻射鳩世界上任何一個地方 美軍係12小時內一定可以做到

陰謀論港豬又集體出動

敘利亞政府都承認咗有空襲該處受襲地方，但聲稱有可能撃中反對派武裝的化武儲存庫，變成化武襲擊。

唔通美國事先知道敘利亞政府軍會空襲，搬定沙林丶氯氣化武等佢炸

今次贏民心

如果侵侵打北韓，終國快啲幫自己兄弟北韓啦

"成件事根本就好可疑"

Trump 就係屌鳩obama 手腳慢 射支彈都開記招預告 開乜鳩野會

好多支持者唔想美國介入戰爭 唔想再做世界警察
但trump今次講真佢做得好啱

我覺得奧巴馬先會係袖手旁觀嗰個

我都覺得係，垃圾奧斑馬

附左政府仲有邊個會有能力用到化武 叛軍會有可能掌握到個技術？

摸底

政府軍由下風到上風都用緊化武

就係幾年前又係Syria 都有出過化武，奧巴馬最尾咪就係「外交解決」⋯今次見到堆左膠好似精神分裂禁，真係笑左出來。

有無source同原因何在
對美帝始終有保留

大把人口講抗議，背後拍爛手掌啦
幫手清減班難民

反對派武裝話佢地係附近無兵工廠同化武設備喎

侵葛亮

唔係正式政府軍但有戰機？如果係的話係政府支持佢咁做都叫合邏輯

唔記得，但係一出事果日敘利亞自己認⋯

但你地唔好禁搬龍門啦，美國大傳媒一致想整死Republican 同Trump ，又點會無啦啦走去幫依家美國政府，等別係Trump有口實射火箭去一石二鳥呀。係咪logic 上有D問題呢？

奧巴馬8年來咩都冇做過搞到局勢變成依家咁都呃到大班傻仔吹奏

左膠大愛ma

睇錯棋靈王

要比啲人唱下反調先得 眾人皆醉我獨醒

做野咁快手

屌佢老味啲媒體日撚日吹奏佢好好先生好好丈夫
究竟佢八年嚟做過啲咩

好笑呀哈哈
企開啲啦屌你老母

表面咁睇（好表面咁睇）
使用化武轟炸既地點係反政府軍陣地
咁咩人/邊一派最想反政府軍死？
好明顯啦

支那雜種 呢d棋王

點同人地trump比
人地真行動派

黑仔要問過晒傳媒同 Twitter d人黎施政，你識條鐵咩

係反政府軍陣地，但就係炸平民住嘅地方，有必要用化武去炸咩？目的係為咩？係平民死左的確好遺憾，但呢件事之後就帶來直接摧毀一個敘利亞軍事基地。到底係有人想殺平民呀？還是係有人製造個藉口去炸敘利亞基地，甚至從而幫反政府軍？我都係覺得有可疑討論下嘅姐

哈哈哈 睇錯字呀 好好笑呀 屌你老母成個低能仔咁 接撚住啦

侵侵識玩，而家支美會嘅消息冇撚晒，得返美帝射導彈擺明落鳩支那面

得啦
你返去支持阿薩德屠夫政權啦

獨裁者濫殺無辜vs美軍放定毒氣等空襲
信得陰謀論既不如信阿薩德政府軍幾兇狠啦

連登仔話Nigel Farage係左膠
笑死我

無人機不停空襲
ISIS出現後係咁炸
派武器俾中東班友

點解贏緊都要照放？
當你美國係冇牙老虎囉

話係苦肉計咁會唔會大陣仗得滯？
得番政府軍有空軍進行轟炸，如果反政府軍有化武/空軍既都一早拎哂出黎反攻政府軍先啦
個人覺得有奇怪點既，不過trump 出導彈射 只係順水推舟only

個掣真係放台面既咩

政府軍咪就係放生化武器果堆囉
傻撚左 ？

加埋俄佬比isis炸，認為俄佬會默許阿薩德自己玩強硬手段

侵frog

侵侵今次咁撚堅定
支那唔知以後仲敢唔敢玩火
一陣侵侵真係開尻你波就好笑

談笑間 敘利亞灰飛煙滅

我幾時話支持呀

唔否認阿薩德有濫殺無辜，但唔代表今次係佢放化武，我嘅立場係覺得有可疑嘅地方，就唔應該一下子就聽從單方向嘅言詞就下定論，我無支持邊方向，只係以為連登會有一齊討論嘅人姐

美國搞的話，死嘅係敘利亞人，佢有咩損失呀。無記錯地中海有美國航母，又無人見到係咩飛機投彈嘅。反政府軍就算有化武，都唔會用來攻擊政府軍啦，搏全世界都圍攻佢咩，何況有美軍背後支持，仲有ISIS一齊打，唔洗化武都未必會輸啦。
之前美國先「誤炸」敘利亞政府軍據點，好難唔令人覺得有啲可疑姐。

美國搞定唔搞敍利亞都會有勁多死人，assad 清算平民仲殘忍
反政府軍失去阿勒頗後已經走緊下波，所謂美軍support 都係isis 接近收哂皮既情況下撒出緊，都就死仲同你諗世界點諗？你估班反政府軍係香港班黃屍豬？
同埋如果化武真係由反政府軍持有，晨早私通左幾支比Isis 啦，問題係未有，咁就當無
更何況，Assad已經有用化武前科，咁都信唔係政府軍做？
至於「誤炸」 根本成撚日發生
土耳其「誤炸」Kurds
俄佬「誤炸」反政府軍
咁美國「誤炸」政府軍有咩咁出奇？
只係因為美國好少咁直接出面做先覺得係大新聞

我都知敘係有前科呀，仲次次都否認，睇今次可能都係，但我係覺得係無證據去證明嘅情況就判定佢用左化武去攻擊人，而一面倒判定佢有，一齊去攻擊敘呢個諗法係唔多合理。如果係有，攻擊佢當然就好合理，但就正如美國打伊拉克搵咩大殺傷力武器，咩都搵唔到，唔知美國打人嘅背後動機係咩，而今次又閃電式開左波，令人聯想到唔少野。
講多次現階段我唔係支持任何一邊

人地俄佬都認咗可能誤炸反對派軍火庫入面D毒氣戰，而政府軍真係有係個個地區放戰機，俄佬有證據插贓嫁禍都屌左先

因為政府2013年做過
比份聯合國報告你睇

入面除左因為要中立唔寫邊個負責，但係指明係俄羅斯題供的火箭加敍利亞的沙林毒氣
外加HRW 報告，入面指明敘利亞政府軍要負責

有曬前科
仲有，內戰左咁耐，支持政府軍隊已經唔係一個人決定，可能係佢旗下將軍決定，你要好多中東佬都無世界觀